火鳳燎原第67期送限定版孟年曆

好靚呀 火鳳迷買左未

Ps:唔洗fact-check ,火鳳facebook係黃 成日用d cap圖抽政府同黑警水

正，邊度有得買

黃果個小編一早比人炒左啦
連你口中既抽水圖都一早Del哂

孟好似係男?
GAY POST

GAY火燎原

買左 但小孟神主牌好似唔岩個年曆架

咪係

同支那合作

買左但係無左星期五，有兩個星期四

我買左既年曆都少左星期五
唯有咁整

藍某

又係蛇齋餅粽
俾返抽水admin我地好過啦

為左搞啲支那劣質動畫就跪

佢前面條長坑同右上粒圓坑有乜用...

其實可以拎去信和換過粒，做咩咁睇唔開

火鳳燎原Facebook Page「編輯消失」事件

其實有良心極有限
最近仲搵支那公司出咗劣撚到仆街嘅動畫版
之前仲吹撚到要搵間好嘅動畫公司嚟整
所以一直都未有 我屌

啲周邊商品愈出愈劣
個孟年曆個設計仲簡陋過淘寶嗰啲
拎張舊圖求其加個紅底又想Cap水
上面位巴打嗰嚿木仲要印漏嘢

之前都一直有買開啲單行本同公仔
依家出埋啲核突3D卡通
Facebook page又靜埋

唔再課金喇 反正東立有得免費睇
得閒睇下算

我見佢啲忠實讀者都係叔叔伯伯嚟
中國人都屌鳩佢套垃圾動畫
睇個勢 火鳳都唔會再有新market

哇 我屌 幾時出左3D動畫 睇完想去洗眼